早晨，今日係 3 月 15 日 星期三 氣溫清涼

返工巴絲請執多件衫